廢青放假想增值自己有咩好做

中日日打機
唔知有咩做好

識個毒女女朋友

溝我

我係毒撚不過唔係gay

又係你最快覆

一開就見到你 本來登出埋

學彈結他